李榮浩同楊丞琳結婚

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

molamola
希望佢地仔女似老母

好地地要嫁返大陸....
呢隻大陸結婚相真係特別樣衰

嫁大陸人？

似乎係

嫁x隨x
大陸註冊正常不過

可愛教主

嫁支那人都算 仲要咁樣衰

李榮浩隻眼細到

成日覺得李榮浩睇野好辛苦

大陸狗憑咩

做人做狗自己揀

呢隻抄歌狗

仲衰過韓仔

好樣衰

小剛

唔知個仔隻眼似爸爸定似媽媽

係撚李榮浩呀！

對眼點解可以咁柒 生仔正仆街

小鬼

其實台灣人點樣忍受到大陸人, 日日喺度吠台灣係中國一部份都幾惡頂

娘到呢
利申十幾年死忠

即刻娘左

結婚相都咁撚樣衰

如果隔離個個係靚仔就唔係咁講
主要係個男既有大陸味 點影都覺得大陸feel

More

大陸精

屌
真係柒到仆街呀張相
點解要嫁大陸佬呀
之前都祝福得落
依家真係覺得佢蝕曬俾條大陸佬
希望佢唔好有日話自己係護旗手
好灰呀屌你老母
我追左楊丞琳好多年啦仆街

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

抄

抄

有錢有學識點會同你愛國

有時真心想知隻眼細到咁到底睇嘢係點

真人版表哥

到底李榮浩對眼撐到最盡可以撐到最大
楊丞琳有台灣人唔做係要做支那人

兩個幾似樣

有冇人隻眼細得過佢

好柒點解咁多台灣一線女星要嫁大陸狗

張相好...

你估實有
我就買生唔到

完全唔明台灣人點解可以同大陸人有計傾 仲要結婚

雖然揀老公唔一定要睇樣，但大陸西來講佢都算係洙果種

光復香港時代革命！

我都唔明
有台灣人唔做要做大陸人
自貶身價

係咪真係睇到嘢，細到

日日係張床同你講台灣是中國的 都唔知點生活

我屌咩

咩呀 連登仔話佢超越左周杰倫

唔太接受但尊重
兒時女神要幸福

抄john mayer上位

成日見到依d 配對，
都會諗到底醜人嘅種變靚快d,
定係靚人嘅種變醜快d,
從此華人會唔會愈嚟愈樣衰

政治 價值觀 大欖都扯唔埋
除非只談風月

真希望雨能下不停

又台妹又識講廣東話
竟然嫁比件大陸哩 個樣仲要100%支那款
真係盲撚左

楊丞琳都唔係好靚姐.襯番大陸狗ok wor

抄歌人 結婚 關事

不推文回覆

台灣出名d既明星都去哂奶共奶到雪雪聲
對佢地黎講台灣 算得上乜野？
人地依家係講「中國台灣」
睇下羅志祥、周杰倫
敢擔保楊丞琳都唔會例外

一路都唔明大陸結婚點解要影呢d相 白衫牛仔褲紅背景 好撚核突

支那

小剛？

一直好鍾意楊丞琳，但係真係接受唔到佢同個中國人一齊

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

不推文啦屌

咁都上撚左熱門？
關我撚事咩

垃圾post屌你老母樓豬

咪撚再推啦屌你老母

林依晨

wfc

丞琳

聽講李榮浩去台灣探老婆要跟團

922 和你suck 4.0

表哥

我條女冇啦

嫁俾我好過啦

關我閪事

條仔隻眼咁撚細！

係真愛
係囉係囉

屌洗唔洗咁撚惡 樓主開喺娛樂台 比人推咗上去姐叫大家不推文回覆咪算

由海派甜心之後開始鍾意

琳琳個處無啦

你講乜撚
隔離條仔就係

結左婚都仲係處

我07 08年左右開始鐘意 真係好多好多年了
祝福吧

咁又點？？？
不推文回覆

不推文回覆啦屌
推埋依啲野上熱門做乜鳩呀大家
開緊記者會呀
赢撚左啦？

過幾年咪又係輸比啲大陸嫩雞等離婚

演藝界清泉
佢都係我女神

樣衰程度超越左周杰倫？
咁又的確係

啲色好似去返文革時期咁

推行動post啊屌你老母

垃圾post

嗰陣時個造型
成個MK妹咁
J撚死我

我隻眼係佢3，4倍

點解唔嫁比炎亞綸啊

你咁細隻

粒屎眼都大過你

條仔成個智障咁

希望第時個bb個樣似媽啦

遲啲係咪會兩夫妻上大陸綜藝搵人仔

要跟團先可以探到老婆

佢隻眼畀人食咗？

大軍?

關我撚事

不推文回覆啦屌
推埋依啲野上熱門做乜鳩呀大家
開緊記者會呀
係咪赢撚左啦？

兩個人之前好似冇咩新聞，突然間結埋婚

個臭閪一早無咗啦

仲記得佢個水母頭

不推文回覆 唔該巴絲們唔好將興趣po推上熱門

條共狗關我撚事咩

好sweeeeeet希望生仔啦佢地

睇下幾時離婚

ching chong 眼

睇到張相都覺得娘到爆炸

楊丞琳未又係支那妹

有，瞓教果陣

北佬同韓仔同種，不過韓仔睇落去嘅感覺好個北佬

炎亞綸唔係gay架咩

李永皓係咪後生d?

有啲錢七feel

Five demands, Not one less

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

〔記者鍾智凱／台北報導〕台灣女歌手楊丞琳驚傳與中國歌手李榮浩，在中國安徽省合肥市進行領証，跨國聯姻正式啟動，對此，楊丞琳好姊妹黃小柔今錄衛視中文台《一袋女王》受訪說：「我這妹夫超稱頭的，他們交往以來從來沒有吵過架。」
黃小柔透露李榮浩就是楊丞琳的心靈伴侶，個性很man，平常個性直率的她，一遇到李榮浩就會變一個人，且交往以來，2人從來沒有吵過架，這點是最讓黃小柔佩服，且李榮浩也很會做菜，連楊丞琳父母都全部收服，黃小柔說：「我對丞琳的了解，她應該只會辦小型的只請私人那種，婚宴一定不會很大。」

推番有用po啦屌哂你地老母

[幫推] 黨大將出現美國旗

中撚左福射咁
好撚浪費基因
冇眼睇到unfo左rainie
快撚d離婚喇

希望佢三觀正

唔好推呢個啦 推行動post

15：00

台灣嚟，白痴

下 楊丞琳大陸人黎架啵 坐咗幾年

你睇下佢邊撚度出世先啦 on9

柒+大陸人！寧願唔嫁啦！

係微博起勢咁奶話自己係大陸人

佢工作室 中國一點也不能少

我女神無啦無啦
佢嫁過去實話我係中國人

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

表哥.jpg

李生既歌唔錯

佢大陸人黎架

呢排香港太忙唔得閒抵制佢咋

嫁之前已咁講 邊到比錢佢咪係邊到人

佢自己都係大陸人

早幾日發哂癲鬧fans跟蹤佢影響佢生活

鼠王芬都係香港出世咁佢係咪香港人

台灣好多奶共架
有啲就覺得支那無乜野 仲鐘意睇支那節目 軟文化入侵得好勁

唔講以為楊丞琳嫁畀求其一件大陸仔，李榮浩都咁多連登仔屌？

抄歌狗喎

李榮浩都反

頭幾版啲人屌佢柒，屌佢細眼
好心啦明眼人都睇得出李榮浩好錫楊丞琳，佢地開心幸福咪得

追左楊丞琳好耐了

支那人沒有一個是無辜的

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

929 需要大家幫手！

是但啦
條女又無波 ，戲又唔得。歌又唔得
拍住憲哥，拍下台灣on 9 偶像劇

結婚證要咁影

咁又唔係咁講

我覺得大陸人，但有批判性思維，唔盲目愛國，唔應該有原罪嘅

但楊丞琳係微博強調自己係大陸人 工作室話一點都不能少

可能床上係台獨

認真？ 張相似P圖

八年而已啊

咁智障 果然係愛國小粉紅一分子

楊丞琳一早奶共啦

On9

一出道明明就係話廣州出世 on9

你都on撚79
反咪反
支那人沒有一個是無辜的

其實港台人同支那人結婚咩心態，
同宋人金人通婚有咩分別

張相咩事，到醜到嚇親
係咪支那化嘅女人個樣都會出事
佢以前幾靚個喎

知唔知籍貫同出生地有咩分別呀小朋友😪😪😪叫我睇出生地睇咗啦，兜完未

李榮浩支那樣好撚柒

你識睇中文架可？ 我係講佢係廣州出世 3歲定7歲先去台灣架

兩個都好撚樣衰

睇下佢喺邊度生仔

講真台灣比咁多人玩過。。。正路都搵其他人埋單

其實香港相都無張

一枝鮮花插在……

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

支那小剛

大陸張結婚證真係柒到核爆

P還P,使唔使P到李榮浩變咗另一個人

北佬蒙古種係咁撚樣

唔好咁講 結咗婚嘅台妹地位好低
仲要倒貼養起男家同被老公打
所以台仔永遠無市場

屌 台灣人俾啲骨氣好唔好
台灣冇好仔咩

台妹黎講佢對波真係好細

一陣諗住佢雖然樣衰，但起碼有才華
依家咁睇，係又樣衰又無品又無才華

屌編曲都抄到咁足

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

講到楊咩天香國色咁
普普通通咋喎

抄野

娘到

細眼支那人人

李榮浩拎唔到簽證去台灣

關你撚事咩 搞掂個香港先啦

寶茱姐同達浪molamola

食得咁偏

平時吹到楊好撚有仙風
而家仙撚左去邊

張相好支那味

冇人想知啊

嫁隻大陸狗

唉 小鬼

屌你老母抄我John Mayer

同支那狗拍拖已經低賤架啦
仲要嫁個支那狗
有台灣人唔做 走去做支那狗
蝕撚哂比啲下等人

有咩好擔心
大把樣衰過佢地嘅夫妻都生好幾件啦

屌你老母 嫁個支那仔 個樣都衰d
十幾年 fans 齊碟

大陸結婚背景係咁
btw 以後唔會再聽楊丞琳

真係唔關政治事
佢地本身個審美真係好核突

我11年起都鍾意過楊丞琳幾年。之前黨鐵有楊丞琳洗頭水廣告會望多2眼, 而家只會望一眼跟住講句~"臭閪"

我講緊張相個背景係紅色, 清一色

李榮浩執到啦，人地假假地都係菜農

本身仲諗緊李榮浩點去台灣

台灣冇男人？要嫁去強國，仲要係咁既質素

楊丞琳....籍貫 廣東省......

番得大陸多連品味都差哂

隻紅 好難睇

咁認真做咩 支那人殺你全家？

係都要自貶身價
有人唔做 走去做狗

屌柒支那 人人有責

佢唔係話過一點都不能少咩

啲支國結婚證真係好撚柒，簽紙結婚，變咗去攞證

張相好嘔心好核突

一朵鮮花插在牛糞上...

相貌黎講算係幾襯啦重想點
男既中下, 女既好少少, 中咁啦

本身過到台灣ok台灣人咪好
又走去做返大陸人

佢真係好鐘意中國
明明有機會向台灣

整鳩佢先,以前佢抗日戰爭個言論比支那人狂屌
家下應該有好多00後支那小粉紅唔知呢單野,重新發出黎等班友攻擊佢

佢哋自己都想做支那人去支那搵食
用微信抖音用到出神入化
支那人自我膨脹嗰期 台灣佬咪又係睇香港人唔起
學大陸人嗰招食住你又要攞你著數
講到底台灣人被大陸啲假象呃啫

支那簽證結婚相係咁

李榮浩雷聲大雨點少

音樂冇變化 唱功冇進步

李榮浩吹大左啦 可惜後浪有花花
完全屌打李榮浩

楊丞琳幼年時因父母是廣東人而在家說粵語

所以楊一直覺得自己係中國廣東人

可愛教主呀

人地由細到大身份認同都係大陸人喔

咪係 大家不要分得那麼清

好耐啦, 佢工作室po過: 一點都不能少

哦 咁會真係愛國 祝福佢

都三十幾歲了，
結婚都好正常。

李榮浩同狗撞樣喎屌

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

支那夫婦

男既出錢
女既賣台
狗男賤女

楊丞琳即刻降grade 變村姑

佢個樣好似一隻狗

唔緊要, 因為我都放棄左佢好耐

大陸仔結婚都上連登熱門
乜世界
屌你老母垃圾風向狗我屌你老母祖宗十八代

眼細既人有好多
但佢果對真係寧舍細
點搞

On9 好地地返大陸結婚
有台妹唔做做大陸村姑

樓主係知名5毛狗黎
之前轉貼大量百度網址ddos 連登

大陸禁哂唔批台灣簽證
李榮浩連台灣都去唔撚到

咪撚用埋啲大陸term

食屎屈毛黨

班抄post狗包括你又唔係有份貼？

有證據顯示你開大量ac帶風向，貼百度攻擊連登

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

Rainie迷表示痛心

抄post班狗咪又係貼

屌你老母扮盲